[葡萄牙］唔洗返工慶祝區🎉

有幾多手足今日唔洗返

朝早唔洗
財個勢晏就都唔洗

打工仔=垃圾

一路食早餐嘆咖啡 一路睇人排隊